# 1. WebDev_01 ()
HTML Struktur

En forudsætning for at kunne udvikle platformsuafhængige mobilapplikationer er et solidt kendskab til HTML elementer og dokumenternes struktur.

# 2. WebDev_02 ()
CSS

CSS er malingen. Når strukturen er på plads, applikerer vi CSS regler i overensstemmelse med designerens retningslinjer.